Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (mars et avril 2022)
Slug: new-developers-2022-04
Date: 2022-05-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers
mois :

* Henry-Nicolas Tourneur (hntourne)
* Nick Black (dank)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même
période :

* Jan Mojžíš
* Philip Wyett
* Thomas Ward
* Fabio Fantoni
* Mohammed Bilal
* Guilherme de Paula Xavier Segundo

Félicitations !
